有冇人知道呢個user 嘅user id

防中國疫苗外交 台灣出錢助巴拉圭向美洽購疫苗- 分享自 LIHKG 討論區[url]https://lih.kg/2450411[/url]

條友用emoji 禁唔到落去睇 好屈

iOS㩒到

android都㩒到喎
樓主

點解你要睇☺️☺️☺️☺️☺️Id☺️